警告cc台班撚樣咪諗住搞觀塘。

[是否送頭]如果連登仔約一萬個手足，繁忙時間唔出聲喺觀塘駿業里行黎行去，塞上加塞，會發生咩事

唉本身都塞撚到仆街 再搞我真係會好嬲。

佢哋係暴徒，淨係識搞破壞

最後得幾丁友去

今晚6點觀塘和你塞

又係你呢隻波台臥底垃圾

到時樓主最後無出現上連登做軍師

你會放咩？

莫生喺入面都唔安樂

本身唔洗搞都塞成粒鐘架啦

你全家死晒全家。

push

去觀塘會俾樓主吉屁股

beef.

咪撚叫口號同帶野，咁去做咩，ＢＢＱ？

因為班兒登仔阻住佢放針先咁嬲
咪屈

月華騎士團出動

你好嬲會點 ? 喊?

BBQ最好就有牛肉

建議你唔好挑釁樓主
佢咩都敢放